如果今日遊行冇人去，警察會唔會柒撚哂

整咁多水馬，又封路，點知冇人去

屌你都廢事

開少啲膠post啦

而家唔好講呢d
我有諗過，但而家呢一刻絕對唔好講呢d等少人去

因為可能真係有人會睇倒標題就唔去